有咩方法減到肥

平時凌晨4點先瞓 因為12點先收工
想知仲有咩方法減到

日頭做運動
夜晚唔好食咁多

有冇話幾點起身做運動 會好攰
返4點 2點要起身

12點起身啦~~慣左訓10個鐘個人會好攰

會瞓多過10個鐘 都覺得唔夠瞓

又係你

同你情況差唔多
主要係依家無咩動力減好撚懶
成個人都好撚頹

你返咩工

糖水 已經算早收

減極都唔瘦 先極頹

迫幾日早起就慣 8-9個鐘就夠
小食多餐 戒甜 7分飲食

勁鍾意飲甜野 同食甜野
有冇話要食咩

250磅

咪就係唔好食甜野
呢樣都忍唔到 連碳水化合物都唔洗戒

我減到都有啲成效都好頹

返糖水 日日接觸甜野 我又為食 入廚房幫手就口痕